冷戰真係好戇鳩

你要咁撚型 唔搵返我
咩都要分邊個啱邊個錯
咁撚均真
你自己玩埋落去

p.s人生第一次冷戰over3日
已經好撚厭

冷戰真係好on9

你要咁撚型 唔搵返我
咩都要分邊個啱邊個錯
咁撚均真
你自己玩埋落去

p.s人生第一次冷戰over3日
已經好撚厭

乜鳩

又真係幾on9
蘇聯同老美係枱底互搞小動作

我怕涷

即係你錯?

大家係自己地方起野 打打就打啦

咁你又唔搵返人？ 知咩事啦

屌
發吓脾氣幾咁閑
我第三日都認低威搵返佢
仲咁撚串喺度執著我錯
以前明明死狗咁詐傻嗌我老婆氹返我
而家比佢撚到貼貼服服就三分顏色上大台
我索性當無搵過然後叫佢早唞

搵咗啦
咪話佢仲要分對錯囉

你錯又唔認先逼到佢企硬啫
同埋「我錯囉」「你都唔信㗎啦」呢啲態度唔撚係叫認錯

我剩係諗住當無事
點知佢仲jer撚住我錯
到今日第四日
佢一開口又喺度呻
想分手又唔直接講
出氣袋咩

襯返你個人咁戇鳩

佢做左咁多次死狗都會攰啦
點解你唔可以角色掉轉下，你做下死狗嗌佢老公氹返呢？
禮尚往來好正常呀
同埋男人通常都好執着對與錯，為啖氣為公道
總之你自己識做啦

兩個小學雞拗交

有錯唔認，搞到冷戰真係好戇鳩

明知自己錯都唔好好聲聲仲要咁既態度
放過人啦搵第二條水魚頂你啲港女性格

如果唔冷戰而家地球仲喺度

我第三日搵返佢認低威唔叫認錯？
一人讓一步唔得
係要鞭我屍
而家仲喺度屌我錯

傻撚咗 你錯仲要人讓你一步
定你覺得好小事，佢覺得好嚴重？

如果真係你衰，你唔求人原諒仲話返人
畀我嬲多幾錢重

仲要拗左四十年

我諗住好來好去sd句對唔住算
點知佢即刻無曬嘢
但我覺得好撚尷尬
始終三日磨滅咗我好多能耐
咁容易就分開四日
之後仲點算
所以我無再理佢
p.s之前差唔多日日見
日吹夜吹咩都講
但係呢四日已經慣咗無咗佢

做錯野講對唔住都覺得尷尬係咩玩法

寒戰仲戇鳩